失眠好痛苦…有無人有食安眠藥習慣？

會唔會愈食愈多？
利申：食緊zolpidem

我都係

都係失眠？

食到已經無效

咁可以點？有無愈食愈多？

會愈食愈多
個人越嚟越無記性 反應遲鈍咗

我都係 由每晚半粒到而家4粒。。。
一直想戒但真係無辦法

清醒時食4粒？

你食邊種？

加mg...

咪即係食多d…

其實食多過2-3粒已經無用

Stilnox

真係架？

Zopiclone

但我明嗰種失眠既折磨 一粒接一粒咁呑

係咪即係白瓜子？

最多要食幾多？

Yes ah

好傷身…

我唔清醒下一晚食過8粒

其實係嗰陣去買嗰個人就俾咗呢隻藥我 我都唔知仲有咩其他揀。。。

咩事咁唔清醒？

藥房？

yes

其實而家都要相熟藥房先買到 又貴wor

害人不淺…

藥溝酒

幾錢粒？

唉同真係會上癮

5

邊有咁貴呀…你買日本貨？

你食左幾耐呀？

但我唔食—>無精神—>第二日做錯野—>比上司鬧到pk
嚴重的話工都無埋

但轉工對於我黎講無乜可能 咁辛苦先爬到上去

下 我買300一盒wor 你地有醫生紙？

何苦呢要還架

我睇醫生開既…仲貴…

有就唔使咁貴

就一年

惡性循環柒啲都要講句心病還需心藥醫

巴打做邊行？

我唔敢再食，寧願訓唔到
呢隻藥副作用好大

你食幾多？會無記性？

咁點算…？

失眠撚路過... 慣左飲酒訓

仆街我都食緊

食緊半粒

唔會hangover？

係咪無用…見你咁夜都唔訓…

唔會上癮咩？怕食上癮，所以一粒都唔試，呢幾日開始食褪黑激素，但唔係成日有用嘅！我都係失眠人，共勉之。

我唔會宿醉.. 係飲得多搞到聲沙
安眠藥都有食過, 食完起身有時會作嘔 唔係幾鍾意

褪黑激素邊度買?

你飲幾多先？

萬寧都有

由一開始1罐到而家2,3罐左右

我喺iHerb 買，平啲。

10mg
記性好差，反應好鈍。同埋食左藥會做啲好失常既野

真係寧願用大麻都唔食安眠藥
我媽咪食左差唔多十年，佢隻藥叫樂眠(唔知藥名，佢同相熟藥房買)
睇住佢變到記性好差，反應好遲鈍，我心真係好痛

呢個真，好耐之前我陪我媽買事後丸。佢食完藥同我爸搞完野都完全唔知，斷哂片

試下挨一日通頂到第二日夜晚先訓
嗰排會好好訓

呢招輕微一兩日訓唔著既就OK
對長期失眠冇用 只會令生理時鐘更亂更加難訓著

我諗係2種藥
Zoplidem 10mg 買過台廠(唔記得名 )100蚊10粒，stilnox 20粒250蚊
Zopiclone 7.5mg 買過最平3蚊粒，日本貨4蚊粒，10mg版 5蚊粒
經濟許可食stilnox 啦，冇咁傷身，雖然都係傷，副作用包括夢遊同斷片

用家tips:
1. 安眠藥起唔起到作用唔係累積法，係睇每次幾多粒，即係如果你一粒唔得，唔係下次食多粒，而係食多於一粒(半粒半粒咁上會冇咁快到頂)
2. 食到10粒都可以有作用，我就試過20粒，不過好長手尾，多過4粒好真係去睇醫生
3. 未食過安眠藥嘅巴絲可以試咗sleep aid同褪黑激素先，因為食過安眠藥嘅幾乎係返唔到轉頭
4. 雖然其身不正，但安眠藥係短期藥物(每次見到個盒寫住只係俾人用少於14日就覺得諷刺 )，咪食太耐啦
5. 上唔上癮其實好睇自己，有朋友食咗四年都冇事(用黎返shift生理時鐘亂果陣而食)

祝各巴絲早日脫離失眠行列
利申: 失咗眠2年半

melatonin

可以點戒？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

愈食愈精神

食咩？

中醫搞唔掂？

我都試過中醫…但幫得好少。

咖啡因？心火盛？

好似話虛，食完係好d，但幫唔到太多。

平時飲食係點嫁？我有一排都訓唔到，之後check到原來食左辛辣嘅嘢就訓唔到

好清淡…素食L

曾經失眠過，輕微時一年半載訓得差，嚴重時期晚晚眼光光長達幾個月

過來人勸你唔好食藥
食完幫你訓幾晚，長久都係會愈來愈依賴，無幫助
身體唔受得嘅話仲會影響健康

失眠除左心理因素，生理都關事

改變生活習慣，狂做運動，轉換睡眠地方，
甚至可以嘅話搬屋到新環境訓，都係可以改變嘅方法

另外如果係心事所困，咁只能靠時間過

而家已經完全無失眠，返工，做運動

唔sure係咪關素食事。。壓力大？感謝問題？

好難戒，果陣食到一晚20粒，而家睇左2年精神科仲未戒到

stilnox

食多過4粒一晚，個生理戒斷同戒毒有得比，我試過最嚴重果陣成個人+對眼抽搐，而家落返一晚一粒但加好多抗抑鬱，抗癲癇同抗焦慮藥(venlafaxine,pregabalin,mirtazapine,buspirione)先勉強戒到，希望慢慢唔洗食

老老實實 其實失眠係咪無原因可言
有時好好訓 有時會失眠
點解會咁..

mla fans？

咁你唔算失眠呀…

ys

唉…

食完唔訓係會high大左咁，個人好撚high之後做d 9唔搭8既野之後斷片

真係隊下草好過，有時用cbd oil有效我果晚可以唔洗食咁多藥，但一時時得，因為cbd oil藥性好輕有時唔夠力

我勸你地食到2粒開始無效前好去睇精神科醫生搞，如果唔係好似我咁上法好撚長手尾

咁你點戒？

我都成日失眠 食大麻會好剖訓？

睇精神科醫生，練d高強度運動，同埋外國ship d靚既cbd oil返黎用

未必，一般weed d thc有機會bad trip你會仲頹左，cbd oil/hemp oil會有少少減壓訓得好d既作用

做帶氧運動有助睡眠
或者扑野

我跑完反而訓唔著...

邊度買

我都係食緊pregabalin同mirtazapine，同用rohypnol取代stilnox 黎戒，雖然未脫離到，但算去返正常人份量，不過已經再減唔到落去，想問巴打覺得cbd oil幫唔幫到手？有冇問過醫生？同邊啲牌子先叫做靚嘅cbd oil？

cbd oil幫到一時時啦，靚cbd oil係睇佢提煉得純唔純，問過下佢話可能有d幫助但evidence未係好多因為藥用cbd唔係出左好耐，點解要用到rohypnol咁誇張你食開幾多粒stilnox之前，不過我有時都要食clonazepam不過我發覺操到個人做帶氧運動去到爆果日好有用係唔洗食咁多藥，同埋d戒斷作用都少d

長期失眠算唔算精神病？

係,benzodiazepine都係好難戒不過你而家至少落返正常份量先，好過日日食十幾廿粒stilnox

有幾嚴重？

20粒落到8粒之後算係一個少少嘅樽頸位，加上我用stilnox 瞓到嘅時間其實好少，例如正常人瞓到6個鐘，我2-4個鐘就醒，之後又會再食多次藥黎瞓多幾個鐘，所以醫生話索性轉藥，本身係開Valium ，但仲冇用過stilnox 之後就轉咗rohypnol
巴打介唔介意pm你用個cbd oil嘅牌子俾我？ 睇過下啲資料，隻隻字都識，但加埋一齊就唔明

rohypnol差唔多係benzodiazepine最大力果隻黎，valium相對易甩好多你可以留tg link,我果陣都係食8，9粒訓3/4個鐘再醒又食8，9粒訓3/4個鐘，好痴線

即係一日食幾多粒呀？食都食窮wo…

20粒咁上下，所以要戒，果期好辛苦

由大學yr1開始 到而家master 每次final都要keep住食 zopiclone 7.5 mg 1至2粒先訓到 一完左final又唔洗食 其實係咪應該睇心理醫生

過來人，十幾歲已經食白瓜子
後尾食止嘔丸都訓到
好多啊婆係政府有攞
後來去荷蘭住左排，
大麻完全解決左問題，
一黎可能都關離開左香港事啦
但係大麻個種訓教唔似安眠藥
佢訓教個陣真係放鬆你個人
普通安眠醒左會有種個人好似通完頂既感覺
大麻冇依種感覺
加上大麻食完十幾秒已經有效
你當係安眠藥最wing個陣
而且持續都至少兩三小時
夠時間俾你hea陣再訓

荷蘭好好😭😭😭唔想走

過來人，失眠過一年幾，仲要返工從事體力勞動兼緊張嘅工作，後尾用唔同嘅方法戒斷安眠藥

過來人
終於明白點解啲人咁難戒毒
戒安眠藥真係精神上既折磨
好驚自己訓唔著
冇勇氣訓教
唯有不斷依賴

Btw 可以試下飲合歡花茶 有助安神

有冇人食melatonin會出風癩

香港咁易入到貨?

咩藥都有機會有敏感㗎啦

訓唔到 iherb 訂左褪黑素又未到
又局住要飲酒助眠

咩方法呀？

辭工之後食中藥，食左十日八日再加埋冥想，注意下飲食，咁就甩左

手停口停呀...

試過褪黑素...基本上完全無用
你返通宵？

其實飲酒係惡性循環，睡眠質素又唔會好。

試下都好 點都好過食藥啦
最近飲合歡花茶都有啲用 但聽講有安定成分唔可以長期飲

身體要緊

冇辦法，好似樓上巴絲安眠藥上癮咁
飲完會訓下醒下咁，feel 到係好淺層睡眠
同埋會愈飲愈多，我由一罐啤酒變成一支燒酒先訓到，
好羨慕啲人一撻落床就訓到，仲要一教訓天光，好耐冇試過呢種感覺

一支燒酒？米酒個D？

可能係d壓力同焦慮影響到訓教
有冇試下先搵社工或輔導傾下呀？

有無人試過聽D white noise或者meditation既音樂係有用？
我試過完全唔得...反而兩隻狗好好瞓

點先可以去荷蘭住？可唔可以帶埋我去？

儲唔到錢？半工得唔得？